[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5453)

QPR全隊斷腳未???

-1

leon-1

10C 達陣

10c goal

lyon入兩球未呀

垃圾里昂穿盤未

10c ezzz

仲係窿對窿

整多2c

Lyon 角大cashed

9.5b大船達陣

17萬真飛cashed!!!

幫你嗌！中哂派我！

洛達入多粒呀

仲未入屌你老母伊高斯

我了

-40k

好彩睇到17萬9.5大飛

馬會cashed

派？

-42.5k

里昂

里昂11b俾多兩角

事後威？

尼姆入波未

11c快啦

42個優越錢換返黎 又幾靚聲

里昂連c 快馬

2:0快啲好冇

里昂快鳩啲輸埋佢

Lm

有無1球?

下，條友又有買細咩

尼姆

Me

冇柒頭1.26

甘馬踢到27分鐘1.5/2大已經足水

10.5有冇大？

中

11

降班啦lyon屌

有咗

㩒緊刷屌你老母

11c!

Old news is so唔識串

比多個

(滾球) 角球數 - 第十一個角球
里昂 v 奈梅斯 (8:2)
里昂 @ 0.26

終於捱到11角 里昂真係等降班 廢系到 學人玩控傳

10b cashed

買緊10.5大刷第11角

真垃圾到咁

補5，仲有得刷

老母cash

尼姆快入

想睇尼姆入

洛達！

我個10.5細都爆埋 今晚輸撚左12萬

個球證好波

手球都冇比

炸左粒

慘乜啊 睇哂成場波 里昂入到禁區照玩控傳 點入？

快

咁激動啊平時都買好大？

12m 炸
入球炸
上盤完

屌 12c未呀

有啦

冇計 怪自己on9

唔比開

食左角 11.5s執到

屌你老母食角死全家

尼姆絕殺未

食角

11.5s

無開到

買6中6聽日再戰

呢條撚屌食咗3隻角

瞓左成分鐘又換人 補番一分鐘？
角球又唔撚比開？

多謝球證

無追post 求開名邊條柒頭

甘馬雷斯入未

法甲球證

指完向角球旗再食角

On 球證
美假一定開埋先吹

今日+$7454

尼姆條友又懶懶閒好似唔想走去開

玩鳩開角條友

12m食 角又食
你老母臭閪
快撚d死啦
黑哨到仆街

里昂真係以後買對家 個戰術根本有問題 落到底傳返出後面 入到禁區 對面成5 6個人 照傳 里昂班人有無腦？

啱啱諗住買11.5b點知封咗角馬會救咗我一命

本身12c 我即刻屌佢老母！

Eagle食屎啦，12m都唔入

0比0唔撚好踢啦傻閪

尼卡沙

1 0

我都覺

嬴到曼城 cls波

里昂成隊賤種黎

成場波不停咁求撚其斬一腳埋去
對面10 0 1點同人地頂

第1場都唔撚係咁踢

屌 誤中里昂假波

甘馬1/1.5大好吸引

屌好辛苦玩左成日追左少少數一場qpr+lyon又等於無玩過

訓醒一望又多左錢再訓過算

打迪安唔好計 呢隊野唔包尾降班都偷笑

［pm] 派 留WeChat [/pm]

打迪安唔靠12碼先入到一球咋

Willy Delajod
法甲食波食角專家
有冇人有野想同佢講

原來里昂開季打4場波入5球波
有3球12碼1球烏龍
其中4球同一場入

里昂肉酸到

普埃布拉有冇同路

買咩

4中3 本都收唔翻 賭錢哂時間

芬狗30分鐘一球都冇

法甲場場都係咁嘅劇本

呢啲要高水先抵玩

唔洗 差1球開大都收千幾 幾好玩

甘馬

甘狗

下半場門都無射過 呢隊垃圾波永遠唔再買

刺客巴好耐冇見 買左咩

下半一射都無 空難啦仆街

班仆街輸完球角球就等完場 葡超呢d中遊隊假撚到西咁

係迫都唔迫 廢撚到閪咁

比蘭半一cashedddddd

人地平半開0.9 狗會0.74 癡撚線

瞓咗 拜8:0...

Gun左大飛lyon角大 輕鬆到

佢有買埋角細 好彩係見到角大啲相先

乜撚嘢操作嚟

賣料囉

輸40k水位換堆傻鳩比錢佢賺

屌 好撚彩

咁哂時間定好玩呀on9仔 覺得哂時間咪留返去小食部買糖食囉

墨假大波2串1？

訓醒一睇 季初漢堡真係冇得唔信

德甲 乙 3場上盤咁都收唔晒
紐倫堡廢到 雷根都踢唔贏

邊度有得睇條友角細飛？肯定係同一條友？

史浩克08

西雅圖冇耐先炒完3-1 上場又7-1

FCLA 三場作客都失三粒

咁都開平手咁撚顛

唔信咪買客囉

8:30 細波???

想

里昂死賤種 完左歐聯無一場好波

美職唔洗睇盤賭

花仔中！

買2.75s 叫都無得叫

咁買乜好跟你

169bb

主啦 fcla今季撞邪咁

個盤無事 係個11 條友做緊乜？？

力架沙反底未

兩隊垃圾唔買最好

又係一晚輸哂尋日贏既
如何部署

花仔！

反硬呢場

跟花仔

唔好燈！

今日想做藍營一份子 食麥記定大家樂

買完睇nba

大家樂個牛尾湯幾正

想買金塊下盤

吸飛撚狗

琴日熱水第三節嚇撚死我

食開魚柳同雞扒 好c服

我210.5s差啲心臟病發

琴晚有冇買拜仁

炒雙蛋火腿堡 +個板雞扭扭粉 凍咖啡 無得輸

雞扒炒蛋+火腿通 再整杯凍啡

盤唔敢 對面04 以為開深左 半大2.5 食撚滑左

好識野

垃圾塞會唔會俾人橫掃 琴日完場又嘈大交

尼卡沙入唔入到兩球 買咗2-0 2-1

尼沙入未 幫幫手

要左上盤@2.00

一齊Gel

唔會嘅公鹿咁廢都贏到埸本身第一埸未打之前睇好塞特會贏呢個serie

路鳩寶寶 同你都係勇武之人 曼城同拜啲深盤照去

墨假紅未？

唔深盤點會高水 唔高水點贏多啲

路b買左5幻

諗起前晚熱狗條碌柒

太興早餐

差差大波妹都係唔啱你

0c0g

尼卡沙入未

呢隊野可以長追對家

我覺得會2:2

痴撚線

琴日同佢針到落地核 鬥燈

落去買早餐先 今日成100場波

Nba點買 請出招

17萬角大贏左12萬7

我連人地尾數7k都好難先贏到

但佢地再買左17萬角細

。。。

力架沙入未

尼卡沙唔撚對路

比山埃禁住黎屌

藍十字讓咁少派錢？

真.莫雷主場好勁

買咗普埃

屌佢老母成晚啲深盤場場大炒
我一買就0-0睇好沙維隊同卡斯又無買

Nba準時開波 第一次見

買左最後10蚊 尼卡 半主

西雅圖平手盤有無伏

冇

琴晚深盤係咪得佢閪

0:1
反手又輸

🥅goal

普埃goooaaaallll

暈 好撚暈

普埃

buy咗尼卡？

上盤

普巴

盤王

屌尼老母

真係角大角細兩邊買

係
我見場場深盤都大炒咪無謂鬥氣
點知一買就閪

反cup可摸耳

琴日9.5 都無秒刷 明明可以睇定足水買

Jokic真係好勁 Jokic迷了

有波賭都咁靜

等即場咪無得係狗會出收據囉

德甲無電視台做轉播

買左客win可以點補飛

有無外賣玩

補主win而家得5.6 唔夠高水

Murray絕殺第一節

睇好金塊下盤 但係都係唔買 享受埸波算

琴晚靴蒙果場買左下盤
到90分鐘8倍幾果陣補客
買左幾次買唔撚到，最後絕殺左
屌佢老母贏4000變輸2500

有人出水未？

湖人。炒佢老母

美假3.5b

追和反cup未

希望起到機 好耐冇玩波

大球已死

比多兩球叫下

西灣河含撚者 （0）

la好似伏伏地

尼卡沙入兩球ok?

墨超又細波？ 真係吹撚大左

墨假瞄住人隻手黎射好過你球球藍天射門啦

盤王今季廢到

如果頂到90分鐘我一定補啦
頭先反cup得5.5 但係我補左

諗住佢頂得住
到90分鐘果時例牌補幾舊
點知買幾次都買唔撚到
一封盤之後就入波

懷疑eason買左2.5

到你唔買果場就會變拜仁架啦

啱啱補左反cup 5.5 而家又補左主ng 2.26

尼卡沙輸半得唔得啊

仲唔入 on9架？

琴晚高雲 咁都贏到

尼卡輸多2球未

唔得

點解大板櫻花呢隊波仲有受讓埸埸受讓埸埸贏 神隊

點睇都係櫻花讓平半

收錢算

正式宣布大球部隊收皮

西雅圖 大船？

黑起上黎連炒真係慘到

客入多粒 2:0 完場 plz

尾場已經過唔到

反cup點叫

輸半偷笑

下場啦
無12都入唔到
利申上盤準備去驗腦

要神蹟

西雅圖了

西雅圖盤
西雅圖fg
半大
6、7+
主其他 和其他 客其他

一起身-200

同路

客隊快啲入多粒

同咁多位大神對左
要左洛杉磯

是撚但入多粒啦

舉世皆濁我獨清

美職和味濃

大船必死

紅十字大波

2.5s gel

唉唔撚買閪波 等日假算

日假就唔閪咩？

有冇水

墨假cup抽一位幫我含

我都等緊

2.5大派300

上盤輸半都好

0:2 plz

好

洛杉磯入未

lm

半大未

who

Seattle 已死

唔明 你買咩要叫0：2

2018年尼卡沙

點解墨假大波咁難中

我

之後個場會中

咁快？

跟飛踢

下場

你輸到冇晒錢之後果場就係開大

尼卡沙開到大波戒賭

2018

輸半好過冇 入啦

而家開始介

西雅圖fg

尼卡進攻緊 無啦啦封盤 嚇死

好！！

咁快2c易撚到

主隊咁都唔入

做咩 無睇

入得未LA

補左飛贏少好多

冇撚買到角大 forgot

驚就唔好賭啦

主入未呀 屌你老味

唔賭追唔到數

10.5大

主應該會入先
想收錢

3 射3 中 0 入

客都係入球世界波

準備兩分鐘兩球

客生波唔得

買埋最後呢場墨假大波 再輸以後唔買墨假

屌你老母 又俾人入

0:1

㩒屌對家入

0:1 果然撚狗

炸得唔得

屌咩 西雅圖

墨細波又贏

補射越哂位啦

炸左啦

炸

炸！

西雅圖入啦

炸得靚

炸完對家入

炸完再入 新定律

要有幾黑先會買完主ng 對家即入 好彩炸姐

炸就半大24

炸完對家入ok?

1999

講定先 藍十字有平半 咁鬼都買

咁即係好唔好彩

你匡智出身理解能力有問題 定未訓醒？

夠我黑？
買靴蒙被絕殺
深盤成晚開上盤 一買里昂就0-0

大波企到咁硬 屌你老母咩

LA上力

我屌炸乜尻

岩呀 快嘈交 屌佢老母啦

藍十字讓咁淺

又玩半細全大

同針里昂假波 里昂垃圾到

100%大

你想食花生就唔嘈了

係依場了

唔係縮下話
咁都忍得 屎都食得啦

想要主盤

正式宣布日本波半大日

大波硬到

小學雞激將法

La禁屌

屌波啦

新字頭都變左質了

小學雞賭波得罪梨牙

La即場點買阿 平手點揀 媽閪

角大易能7到
又送錢

主勝

LA FG 要了

一團和氣

藍十字盤送錢波

和你老母

對家

咁唯有主w

混沌重心 La 1

主快入

跟

la無卡路士韋拿點識入

識波

紅十字半全大

即場 la .7 好似開鳩硬

秒收

VAR

la手球

1:0藍十字

紅十字

海灣12m

十字又輸

讓咁少無好野

又秒輸

秒針

var

西雅圖goal

咁快goal 紅十字24

西雅圖var

西12m goal

定律又係冇得爭議

西 goalllllllll

西雅圖大船平穩開岀

Goallllllll

又針la

西1：0

炸完對家Goal

兩邊中晒

dklmch

la 炸乜鳩呀

買半大

藍十字又會反杯的

搞咁多野
咪又係俾主入

紅十字開波又讓1.25

on9 買左個邊就炸 你老母la

兩邊主同時入

墨假大波小 gel

咁樣用手頂

搞咁多野咪又係要俾我

十字比多兩粒

上半就反ok?買左半大

la 輸鳩硬

入就炸
再輸12m

dklmcfh
點樣賭呀屌你老母

可以

西場波真實形勢同live數據係兩回事

好彩撳入去封盤 輸少注

主能夠

藍十字空難

條友係咪打假波
專登推隻手上去

臨住沖完涼出黎覺買西雅圖 一出黎就1:0 點部署

打排球啫

紅十字未訓醒？

再沖多次

又有12m

西雅圖下一球

炸係越左好多
12m係傻鳩用身爭鋤個波
好清白

西NG

馬乜撚野易到

買多球主bf

主ng啦仲問

Seattle 我愛你！！

又12m

Ng

唔入咪撚封 屌你老母

西雅圖盤
西雅圖fg
半大-1
6、7+
主其他 和其他 客其他
紅十字大波-2

強行半大

買唔到了

茜克 我愛你！！

笑死 咁都12M

龍門都接到撞佢做乜

西12, m again

12m半大

連續12M

其實我係未來返黎 西ng信我

西雅圖 goal goal goal

西 ez goallllllllll

莫雷拉場場秒goal都好易出事

半大 goalllllll

屌你老母 直接比3分主啦 on9

ok

出撚左啦 我我我

屌你老母LA

喺我打緊上面句野嗰陣已經又12碼

直接完場啦
LA邊有心踢
作客就踢到閪咁

咁半大，笑左

屌 連12m

美假

好呀 客輸錢啦 快

Nba?

假到

屌你老母掂都唔比掂

半大收米 理撚得你

比球12m十字未

黎多球

紅十字食屎啦

係咪想黎多次半場5:0？

強行開半大

中到癲喎

懶獨特

打nba , 兩個罸球

乜撚野羅滴露

馬唔知咩jel

取消關注

易到呢

半大水泥gel

今季魚腩黎

半大gel

好彩冇中伏

原來係你！！！屌！

打橫炒埋去 佢自己柒

擺明比西雅圖贏

嘩 屌又7:1阿？

客cup得8.25???

2球12碼

La win all in

屌你老母洛杉磯作客未撚贏過對住西雅圖平手都有得輸

西雅圖領先冇角了

黎多球主ok?

西雅圖盤
西雅圖fg
半大
6、7+
主其他 和其他 客其他
紅十字大波-2

美假仲信往積數據？

球證第二球都吹？咁呢場會唔會有5、6球12

點解會買左LA? 實係撞邪

刷角既後果

場美職 30分賭完

la 作客廢到

開平手俾西雅圖簡直係侮辱

罰乜撚野球

半大－1

已取消關注

等日職算 埋單全晚輸里昂

藍十字又半細

10分鐘姐

秒goal半細

今次全同路

唔會 上半會輸多粒

全晚得里昂輸 就輸哂

全中

西後防慢同鬆散，反擊到肉
lafc 後防炸彈，打到下小組
追大啦

有冇同路
買左藍十字w

屌你老母似足上次斬木對西雅圖
炸完比西雅圖屌三球

又輸

有，中左伏

尼卡沙中毛呀？

支持

屌你老母真係好撚傷，睇好普埃3賠幾客勝瞓過龍，買fc又炸又徦撚到吹2粒12m，重傷一前一後輸成5k

我2串1 西雅
想死🥺

咁點？ 洗唔洗doante返俾你？ 寫每日一篇 不如諗下點追數

洛反吸5 1 200

主 3rd ng

只知道角球失了蹤

買咗LA點算

等收錢

2倍金錢再補la

入和其他先

主w仲有1.14

角細追數

今日要追數

西雅圖半場入多粒

十字goooal

藍十11

半大!

墨假大波-1

十字比多粒

西雅圖盤
西雅圖fg
半大
6、7+
主其他 和其他 客其他
紅十字大波-1

好串

十字cup佢！

1:1

又準備收晒

兩場半大 半大手足全面進場

刺巴

唔洗donate返俾佢
我代收得架啦

十字
蒂華納劇本

LA反CUP未?

有冇買

十字半大

美職半場整多粒得唔得

我屌你老母 La狗

咁就即係無運
停一排先啦

晨早流流買LA FG針500

未來返黎 西ng

有啦 早起唔買波有咩好做

morning everyone

冰完c未呀屌

西盤 派錢

大師兄係咪要逼死lamela
又攞走佢號碼 連文員位都搶埋

未來撚

好耐冇上波post

天能撚

閪花打少個都贏到 似開主

2場都半大送錢

我係怕好似多倫多咁 打返同一隊會輸盤

唔好留戀呢場
度過下一場好過

同你同左路 依家要取消關注

開左先話送錢
不如話拜仁同卡斯洛達主其他送錢

但真係送錢

冇買 鄧買咗既手足開心

瀟灑

十字cup未

咩話又中

西圖 vs fc洛 2:0 5c ht

引戰狗

和波同反吸差咁少既？
有劇本？

反杯10倍都冇 杯撚硬？

賽前想買fc la 藍十字

係 下場

隻揪丫

JJ插玻璃跪求走盤

出黎一野劈撚死你

難d喎

西4.5s

(滾球) 角球數 - 大 / 小 - 上半場
西雅圖海灣人 v 洛杉磯 (3:2)
小 5.5 @ 1.13

easy

2:3

10 1 100

嘈嘈嘈 一陣爆鳩埋你角細

行咩狗屎運

me

吹雞完場啦屌你老母

俾3分西雅圖
仲踢乜鳩

仆街 la

前晚超重心格流晉級已中
琴晚100%超重心燕豪芬又中
今朝出多場 即場超重心 西雅圖主勝1.13

唔中可以搵返我安慰你

跟5億

賣料只服新xxxxx

墨超半2全2

有

要donate 了

買西雅圖表示滿意

我發現你唔係第一次事後加條未cash既飛 你再事後就祝你輸突

屌

好彩跟左新條蛇

北狗受讓讓

佢係咪當左依到貼圖區？

一齊準備下陣間日職
頭場未諗到要札幌定飛腳

佢當左呢度係鄉土

又想追對飛

事後咁威自己開po 一係你po完係派都冇咁嬲

屌你老母洛杉磯

買西雅圖記得補飛
咁多傻仔gel哂頭貼哂飛

冇喇 球証買撚重主

岩岩轟左50k主勝1.13先講

跟左30 買m記可以加大

都冇接受到

有走地一定要補飛
寧願收少D，但係而加點開我都唔會輸

10.5b 足水就入

當有人貼主飛之時就係客反吸之日

留返黎睇醫生算啦唔好浪費網絡數據

不過你第四期都係留返比屋企人好d

紅十字反cup未

對家太廢 skip

琴晚17萬角大真係中喎

轟返50k客勝啦

唔係又要8x分鐘先cup下話

咁派我 繼續贏？

客追和都冇機會啦，唔好話反cup

兩邊買晒呀個撚樣

又岩

派你老母

邊度有得睇角細飛 定俾人踢爆？

仲買客個d一定係弱智人士

咁你都知？

發覺一輸完絕殺個人就會開始閪黑

好似有同注角細相

真 想睇

出面17倍客勝
馬會得9倍幾

我ok 派就得

莫雷拉好似又要比人cup

有無相？鄉土嫁？

和

依張

一點個場日職點部署？

有無西串藍嘅朋友一齊嗌

我正係覺得個和同客唔合比例

上盤比狗屌

我屌 又係賣料狗？

#20有角細飛

成日入先 之後縮黎踢 縮到比人cup
十字fg嘅話會利開下盤

西你入第三球先比人禁屌好嗎

揸波蛇有叫雞水未

1:1 就hea下先

除左賣料之外諗唔倒咩原因會咁買

買左走地4球s

今晚拖肥讓咁深

藍十字輸撚埋佢啦

ho lor

一句講曬3.5s派錢波

gun

又出現

提提大家 主勝仲有1.11 上樓最後機會

西雅圖keep住呀

1.11太多 我等到1.01先車1m

想要臭腳

甲府風林？

james一人carry 真係抵買

今場中

洛杉磯好撚廢

咁都冇12m

仆街啦 西雅圖手球又唔吹

10.5 @2.4

唔係有var既咩屌佢老母
頭先又睇

我買咗細 邊會有十字碼

屌你老母臭閪咁都冇十二碼

IFC洛杉磯

買左洛杉磯盤既我

第一球12碼後已經當左輸

仆佢個街屌老母媽西

laifc

算啦下場啦 炸完第一球 對面兩球12m
到西handball又冇12m 傾好曬開主啦

球証死全家呀屌你老母

今場如果唔係十二碼兩邊咁撚廢識西入波咩

手足們 電話app睇波有無邊個app推薦？

抓飯

美狗想半大全細角細？

收到

墨假美假一齊半大全細

Apple無得down?

888888

就爆埋一敏角細 點算

原來自己買中果隊黑哨都幾爽皮

La 12m未

對西布朗唔深啦

LA 追返一球都好啊

(滾球) 讓球
洛杉磯湖人 23.5 v 丹佛掘金
丹佛掘金 @ 0.85

易到

求3.5b

好似開外掛打機咁

半2全2正仆街

唉 last一注屌落西ng算

點解要賭咁急

仲有粒

追數不宜心急

睇live係追都追la ng

no 就 ng，不過係 No goal

球証幫撚晒主
不了

埸波除咗角球已經冇投注價值

藍十字大波-1

藍十12m

混沌重心 la3

3.5s又唔跟

又黎

賤種FC LA唔刷角 抵你輸啦

近排D大船係咁駛出

中

風

藍十

十字

十字12m

差兩球

墨假大波cashed

藍十字場場反杯

大波輕鬆

呢兩隊殺大波

9999

十字-1

蒂華納劇本 藍十字

西雅圖盤
西雅圖fg
半大
6、7+
主其他 和其他 客其他
紅十字大波

半大X全大

紅十字12m goalllll 大波gelllll

發現你近排成日唔聲唔聲勁中

十字射左未

細注冇中 大注就勁中

入左

串到

十字睇咩撚野var 12m射完仲睇

LA廢撚

可能炸 左腳kick右腳

10C

想問下而家英超仲有冇acestream link?
搵左好多個星期期都冇...

10000000

琴日買完依兩注就瞓左如果唔係亞冠臨尾爆第8角就中哂

now算啦 贏場波都返黎

LA咁都入唔到一球就去死啦

咁如果輸呢

冇錢買依2場 轟左漢堡包

屌你老母Necaxa
訓醒又輸

停刷plz

反Cup鳥

派完我 係咁贏

10.5 -1 快撚啲

舊幾水當娛樂

幫人放nowe 1100$ 有冇波鋪友要

十字real goal 好似有d假 明明kick到隻左腳先變射中間

紅十字大波gellll

想要大波 似無限大

80分鍾NO GOAL仲有1.89

十字點輸？

有冇手足跟左等收錢？

今日兩隊防守有咁多跟波走

3:0

主比多球 唔該

西雅圖 gel

主隊去嘈球證仲想領張yc出黎

是但一條中派 10 3 100 應該都冇乜可能

3 0

炸未

洛杉磯

原來開3.5大細

屌你老未買唔切

LA3:1，3:2

fc反cup到我切

雷迪亞斯

la只有galaxy fc冇vela可以收皮先

藍十字

今晚仲有無

唉 禁錯制 屌我真係on9仔

La廢到

刷分

依家先入 屌你老母夠膽比多粒

邊埸

點解唔一棍2.5/3B

中!

勁中

你做乜撚野

咁賭法 真係好咩

唔算
最戇鳩係貼出嚟俾人笑

屌你老母呀 話我老4

有錢就是任性

必中大法

不敗大法

禁撚錯制

賽前預知你有超重心 跟左

-1C

墨假你估流

美職D 80分鍾 半格大波都真係幾好執 7 80分鍾NO GOAL仲咁高水 做善事咩

三個買晒

咩料。。。。

收錢

2c ok?

西雅圖多謝

明明買主同no goal hi撚到客無睇到

LONG TIME NO C

我唔會笑你 我明點解禁錯制 rip

哦

學里昂9.5角賣料？

個球證MVP

-1000

里昂條友未賣尿就輸水先

有冇人買左lafc

想死

咁donate啦 仲望

差一個角球

邊個來

11C

#20有飛

想追ng

今日有過百場波比你追返

3:1
4:0 都要

10.5b 2.4 gel

比多粒全格

比多球啦屌你老母
On99

一敏10.5s

要追1k5 點追

北海道半大

10.5b水泥gel

慢慢推

邊有咁易

2k 1場過

屌你老母咩得3球
仆街

老死 俾場重心你 拖肥

角大神器維拉利爾

FEEL到11.5都開到

跟咗

比多c

想買飛腳盤

覺得蝕左 頭先9.5 都足水

La 咁都入唔到一球講唔過去

洛杉磯仆街死啦

屌你比多球啦

同路 北海道今季好廢。。

我都追緊3k 唔急得 財不入急門

次次都0:0

冰到完場

同

都無韋拿

fc仆街死 galaxy正氣波

輸都算仲要刷

補幾

真？同新条蛇同路未輸過

一陣買我盤

補5
比多球啦屌

5分鐘入硬

姦殺多今場有保夫萊特

點解我會買咗莫雷利亞

長追西雅圖算
今季勁撚到仆街又比晒錢球証

綠字有咩資格出聲

比多球啦藍十字

10.5s表示想死

補咁撚多 11.5s仆街了

日假又撚賭仔

一日無韋拿一蚊都唔會買

大注左藍十字點輸？

對上幾場無？

仲有1.2 no goal 有冇人收息

上一場冇 前一場有
廢老唔可以場場出 冇氣

同路 想等轉盤再買

仲有la盤

絕殺c未

4：0

洛達vs多德勒支

上一場冇 前一場有 對西鑽入兩粒

屌你老母

3.5s準備埋岸

快撚啲俾多角美假

On9 你老母成個下半場得一球

今場買得少又唔大波，仆街

試過買，跟住可以臨尾補時最後1秒絕殺

其實追海灣者ng都fatfat啦

莫雷拉場場假波

你咪撚煩啦

上場7:1 今場3:0 屌你老母咩

3:0 FT
正氣美職

早兩日 94分鐘12碼

11.5s咁都頂到

今季好撚顛

補左12.5s 輸少少

11.5/12.5

fcla 3.5s

爆完10.5s就停

3.5b去撚左邊

屌 FCLA一球都無 on99 食屎啦

10.5b 11.5 12.5s
中間主6x分鐘冇撚啦啦刷兩個

咁fcla點都廢唔過傻震

2:2

搵一敏

又收錢 派我未

咪撚賣廣告啦
po tg擺明引啲人買外圍

3:2

Ggel

飛腳受平半幾抵屌

喂 煩撚夠未啊死窮撚

一點開始馬拉松

明明琴日donate左1000俾主公
點會得300蚊 係咪俾人落左格呀主公

馬會真係狗閪
上場開半一 今場開埋平手博你唔信
反正我信了

燈到

唔奇，睇投注額開

曹狗全波po追擊對象之一

曹sir你都唔識？

剌巴 請出水

十字比多球求你

講緊邊埸

LAFC3連客0:3

好多波

對閪震

2:2未

屌 通宵屌完波諗住訓教先發現1點又有波

曹蛇又連中 正氣channel

今季買親西對家都針
下次開始長追了

100場今日 馬拉松
賭到你唔撚賭

好撚累

有多餘$donate 下軍師啦
跟list 大勝回來，恭喜恭喜

唔係好信佢 你睇下往績

次次比人絕殺完都會連針幾場

今晚12點波鋪會無晒人 放心